pc用藍芽接收器收得好差 斷斷續續

喺自己間房用 adapter同張床3米左右都收到窒窒下咁 例如個身郁一郁 對腳擋到某啲位就斷線 再重新「remove」個人就有翻聲 係咪因爲4.0所以虧到咁？ 定係usb藍芽不嬲虧 ，依家諗緊買隻usb bt5.0定無線網絡卡 ，但一張爛鬼asus都幾舊 好唔抵

usb藍芽不嬲虧

windows 10?

係咪換粒usb 5.0都無用？ 如果網絡卡用邊張好

係啊 win8.1升上去既win10

部iphone8連耳機又老遠都得 無理由pc咁撚弱雞 諗諗下ip8用bt5.0. 所以想試下棄bt4.0換usb bt5.0 不過都係窒就嘥錢

adapter咩牌子?

remove 咗你用開果個driver
用返windows 10 built-in driver
你之前裝落個driver應該唔係for win10

一隻avantree dg40s 一隻Orico bta421
仲有隻creative 連ps4果隻都抆過去pc度試過 同一個問題

試下買pcie版，天線最好係有得延長果種。

但本身我bt plug n play無裝過任何driver的 即係uninstall原本window果個driver再重裝？

我之前都用Orico 成日應唔到

諗緊 但如果係bt 4/5.0問題就慳番幾舊 最怕係買左pcie 都解決唔到問題

真 屌隻垃圾牌子 仲話for audio

可以試下，因你win8.1 up 上去
你係咪用開win8.1 ok, up咗上win10先係咁？

試過都唔得，咁未姐係唔用得，有問題係因為你個環境。

唔係 8.1時我用speaker 到10先用usb藍芽駁耳機

5.0係好好多 我desktop用ax200好撚爽

佢又唔係唔用得 我訓喺張床度唔郁或對腳無遮到耳機同usb bt之間就無斷過線 又唔會係粒usb bt太弱雞 （因creative果隻都出現同一問題） 我諗一係usb bt真係咁 一係就bt4.0廢得滯 有隻腳擋一擋已經斷

清 係咪用呢隻？

同一款晶片但係我淨係用張卡插落去

Thx 清邊度買的 我去執一張試下

之前用深水步街邊貨成日斷

之後森林買左個BT4.0+wifi 600Mb/s

用黎連keyboard soundbar xbox controller

一次過連3樣就有機會出事

之後蚊左個soundbar開心使用中

不過有揀得一定揀5.0

果陣無睇清楚買

5.0我印像都唔貴

見過淨BT好似10$美金左右

不過都係上年既事

而家唔知鳥

我taobao咋 未見過香港有得賣

Mb有冇wifi
有就換左張m.2 wifi 佢就得